【劇透慎入】DC史上最慘奸角

143分鐘電影，用左1分鐘去解釋點解要侵略陸地，用左唔夠3分鐘去講陸民對主角有幾重要，侵略陸地第一波竟然得個海嘯仔，自問feel唔到佢地各自個動機有幾強烈，完全岀哂戲。

重點係有無人同我一樣覺得歐姆好撚慘。王位被奪、老婆被搶，見番老母第一句問佢；你支持佢？老母答「係」 連身邊最親近嘅臣子原來一直都密謀做反，最後成為階下囚。臨尾Arthur仲同佢講；或者我地遲啲再傾下？我心諗，傾傾傾..傾你老母

其實佢遲d先侵略陸地既話個老婆唔會搵aquaman唔會出黎奪位，仲要咁偏激為左一統海洋走去殺其他國王黎控制軍隊，佢俾人反但唔洗死已經對佢唔差

好多位係有解釋，但角色塑造得太差 有啲為解釋而解釋嘅感覺

佢一野捅死個魚人國王你唔講

扮人類用潛艇射自己做開戰藉口唔講

個細佬隻揪揪贏得到王位有咩問題

仲有落order殺Mera，又呃Mera老豆唔殺

想坐正海洋領主話晒事 唔想雜種阿哥返黎搶王位
先借人類過橋咋

成套戲淨係睇住amber heard就夠

你地唔覺好多野都係為做而做咩 根本塑造唔到個角色，每個行為動機都係好薄弱

thanos笑而不語

大部份姐
thanos描寫得好好多
水行俠入面黑蝠幩仲描寫得多過orm
dceu最正既反派始終係zod

彈一彈手指,散場

有得覆焯好撚戇鳩 咁咪好唔得閒

的確人類係咁侵略海洋喎
佢冇錯而且好慘